必聽蕭生：網友報料印軍內部實情流出

有冇咁癲呀傳聞炸？

約講數, 伏鳩人, cheap到呢

一睇標題頭4個字就知道可以唔洗理

.

蕭NN 新聞短打

pull

借個位 立會事實處

個網友有上帝視角

我又唔多信 印軍可以亂出手 冇紀律

即係燒山網友係印軍？

印軍識講廣東話咩

Twitter 印度人上都報好多料

印度文點識睇

好多英文tweets 㗎

其實無論邊個打先
最後都係入中國數

如屬實，呢個係違反國際公約喎

印度軍人識英文嫁咩

用黎滿足片源，報料既又無圖無片，晒鳩氣